網傳今晚「毀屍滅迹」 少女太子站跪求港鐵公開8.31天眼片

少女在太子站站長室外跪求港鐵交出CCTV。梁澤岡攝

少女身後放有多張卡紙：「因港鐵會剷除8月31日CCTV暴行」、「阻急救員進入，點解封站2日，入須公開CCTV」等。梁澤岡攝

少女跪在站長室外，引來多人圍觀。梁澤岡攝

8.31警察於港鐵太子站無差別襲擊，港鐵被指封站、協助警方於太子站月台攻擊及濫捕市民，又拒絕公開CCTV。今早一名少女，到太子站，跪在站長室外，留字寫上「絕水絕食」要求港鐵交出CCTV。

今早7時左右，該名穿黑色衫褲、戴灰色鴨舌帽和口罩的少女，在太子站近聯合廣場出口的站長室外跪地，身後放有多張卡紙：「因港鐵會剷除8月31日CCTV暴行」、「阻急救員進入，點解封站2日，入須公開CCTV」等。

現場有支持者稱，網傳港鐵將於今晚7時30分刪除8.31的CCTV，因此大家都非常着急，擔心有重要證據被毀屍滅迹。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

點解果日太子站咁撚多人
一個證人PO都冇???
係咪已經搵左律師
進入程序唔方便開PO
定係報案人全部被滅聲???
拜託 我想知道真相
仲有一日 聽日港鐵就DEL CCTV
真相永遠石沉大海 !!!!!!!!

今晚7點 太子獻花

推，今晚730

仲求佢有咩用

其實
話得事既全部喺黨鐵總部

各有各做

求冇用
係要迫佢比CCTV

今晚去聲援

唔好跪

中國式示威

點解仲有人覺得要到今日先黎剷片.......
就算有backup 都唔會比你地睇

段片就算地鐵有
都用黎威脅正苦

906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈

隔左咁多日
佢一句我話無就無啦
請埋你入控制室任你睇
你覺得會有牙

泛民議員可唔可以幫幫手

跪無用，但都要跪
要比記者影到香港人尋求真相既決心
今晚7:30獻花後就一齊去陪佢跪

Tui

Respect!

推上熱門！

盲目的希望

點迫呀喂? 連登1001 咁?

絲打晏啲過黎支援

X你老母黨鐵

唔好跪啦

啲垃圾話知你死 唔好跪

唔好跪 小心比藍絲襲擊..

正

落去街拖

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

公眾輿論

Pushhhh

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

多謝港女

跪低都冇用呀,你幫佢含都唔會攞返出嚟

其實封站嗰兩日好大機會處理左條片
尤其可以屈示威者破壞鏡頭而將某d重要野黑左佢
只要捱過今日就可以大條道理話洗左

其實係咪有人向法庭申請緊?

發覺自從連登企硬寧可信其有不可信其無，抱著用輿論煸情逼黨鐵交CCTV證其清白，個政府同埋狗狗是完全冷處理同唔再記者會笑鳩我地

今晚放工去支援佢

推推推推推推 今晚太子見

你又有道理

推

你講句「求冇用」 就真係最無撚用
兄弟爬山 各自努力 都講撚咗成3個月
個少女認為有用 單拖就走去做
你好撚野 真係好意思講話冇用

你去含撚啦, 仆街!!!!!

佢比片我去含同仆街

我寧願炒車冇死過人呀, 快D公開8.31 CCTV啦仆街黨鐵

黨鐵 一定要cctv

其實無用，如果我係港鐵高層，如果真係死左人，而如果我又要隱瞞，我一定即時delete CCTV.
比人捉到咪話錯手del 錯或者唔見左囉

做過先知
你含咗佢可能會俾
麻煩你快撚D去含

你咁鐘意含咪去含飽佢囉, 把口賤咁, 而家個女仔得罪你呀, 仆街!!!!

咁做有無用一件事，但要煲大件事俾外媒有多啲啱用嘅畫面去拖壓

政府係大股東 條片又點會流出

走啦
無必要跪呢啲仆街

「如果我係港鐵高層」
如果得我係你 我即刻收自己皮 認真

ON撚9 跪敵人做乜撚 求下佢善心大發比證據你?
三個月黎仲咁天真 好心放棄呢種懦弱想法 做下實事 一係就搵一大班人衝入去站長室自己睇
得閒幫襯下黃店好過啦

Push

有用

引起市民留意施壓

傳媒報導施壓

以事論事

推手

FB獨媒有live

分分鐘即日刪左

單拖好勇

直接去九龍灣 黨鐵總部仲好

中國最鐘意跪，求別人大發慈悲

佢係講緊事實喎 會唔會擺個炸彈係自己身邊7日?
係呀 所有人心底裡都知有死過人 依家高層親自刪CCTV 做低層可以點樣?
最好咪上網講 然後冇得FC 又比人當流料
最實際行動係去報復黨鐵 逼佢證明831 佢係清白 而唔係去求佢跪佢

包都實哂都feel到好靚女

我覺得跪無用
但respect!!

cctv啊屌

831 cctv

上面就警署
你想黎多次831？
有勇無謀有咩意義？
你要勇既，老豆搵仔咁大個list比你勇
係要去人地陣地地牢勇？
重有，人地跪係佢既決定
你唔滿意跪亦都係你既自由
佢跪，唔會影響到你既行動
但你衝，你會累到佢都比人拉埋

辛苦啦手足

跪左三個鐘 好想去支持佢地

唔好跪啊

唔好學中蟈人要跪住請願啦!
跪完人地都係笑9你咋!

做比傳媒同外國睇都好,
辛苦你啦女手足

做咩要跪？

報復黨鐵逼佢流出831CCTV 有冇得諗
每逢有集會遊行就做野 好似東涌咁 一日唔放就繼續清算

個男仔喊了

今晚太子見

唉..6條命.
其實mtr 要澄清交出黎就ok.
愈唔交愈有可疑..

今晚 7點半
太子地鐵站

要求黨鐵交出831太子站，石硤尾同荔枝角既cctv！將成件事還原真相呀！！！

民主唔撚係跪翻黎

兄弟爬山各自努力
佢又無抆你後腳

你有咩想做咪自己做

你唔鍾意人跪咪衝去攬佢走

好似張超雄咁成個畀人攬咁攬走佢

其實我覺得條片係已經刪左
點迫佢都唔會交出黎
今晚想跪係做個畫面出黎等外媒留意
等佢地諗其實係咪已經發生左天安門事件

有無手足去保護吓佢 :(

要民主就唔好跪 跪就自認係奴隸 咁仲學咩人講要民主?

同意 叫人唔好跪既你有咩做過？係到推post係無用

今晚塞爆太子站 明知d仆街會話洗左都要塞 手足頭七

今晚太子見！！！！！

絲打

個女仔跪 基本上助攻今晚7.30去太子
我信會有本身未必會今晚去太子嘅人 會因為呢個女仔 今晚7.30去太子
佢自己一個女仔 覺得有用 決心去跪 同前線勇武精神無異
你好撚巴閉 男兒膝下有黃金咁死都唔撚會跪
個女仔選擇跪 關你撚事

咁外媒都跟得好貼嘅 希望繼續有證據流出挫實係64 2.0

太子見!!!

如果狗鐵收咗幾千萬揞口費
跪佢真係冇用

假設真係一早删咗片
咁你覺得全民叫佢交片佢唔交 同埋 大家自己係屋企訓教 有無分別?結果都係無條片係手

有時d野係必需要做，而唔係你預先諗定幾百種失敗下場，自己勸自己放棄。

家下係要出黎証明我地爭取過後公義未出現，而唔係我地放棄。

佢講既的確無錯喎 唔好到今時今日仲覺得對家會跟規舉做野

831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV

交片呀閪鐵

呢單事件，我地拎唔到證據有死人
政府亦都拎唔到確實證據話無死人
而個世界普遍都幫香港人
所以我地更要做啲野出黎比人睇
我地係好想知道個真相
只係政府同港鐵隱瞞

無錯
跪果下係默許左政不在民

612 721 811 831

殺入去搶啦屌

點解唔去總部？有無人去？

好心痛

唔好跪呀

UPDATE
(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

推 另外提提大家聽日袋底見

直播中

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

交片

佢講嗰個係佢認為嘅事實
咩叫所有人心底都知有死過人？
你點撚知我心底諗咩？
用實際行動係去報復黨鐵 有邊日唔係做緊？
而家個女仔跪係唔係阻咗你去報復黨鐵？
我真係諗唔撚明 你有餘力屌9人 你唔加力去撚對家 你調返轉頭嚟屌個做緊野嘅自己友？

辛苦晒

幫手推

各位，休息好未
睇來要準備下先了

交片!!!!!

好撚憎人跪

既然你地唔肯起
我唯有陪你地跪
等我我而家嚟

今晚全世界殺入太子 ！

唔覺得跪無用
女仔展示左佢既決心
我有啲朋友都比佢感染到
唔好睇小任何一個動作呀
大家比啲支持佢啦

唔好跪求，集體靜坐都足夠

跪既意義在於博取公眾注意，而唔係站長同情。

點迫呀
你比d建議出黎
一味bam唔通有用咩

到時黨鐵一定話cctv早已被示威者破壞左, 影唔到月台列車發生事故經過

見到跪地真係火撚滾
而家係佢地欠咗我地要跪都係佢地跪

點解要跪呢啲人

叫哂各路記者 (包括外媒)去?

831打死人 政府意圖想消滅證據

屌， 好撚心痛

幫拖

點解唔圍太子mtr

其實我地系示威提番佢我地先系老細，你做老細會唔會甘低聲下氣

作為手足真心唔想佢跪 但我知道呢位女義士都係有自己諗法同太驚會刪CCTV先會咁做 而且都多謝佢令更加多街坊同市民知道發生緊咩事

辛苦你女義士好對唔住我地乜都做唔到而令到你要去跪仆街黨鐵

去緊睇佢 怕有事 有無其他手足

要跪嘅唔跪 屌佢老母

雖然真心覺得要跪既唔係絲打你, 但都贊成你跪
1. 引起傳媒注意, 令大家唔好比柒婆個招"動議撤" 覺得完事收得工
2. 吸淺黃淺藍支持
3. 比多重壓力黨鐵
#五大訴求 #缺一不可

放工時間，和理非唔敢圍狗屋都齊齊太子站出，迫爆狗鐵，要求狗鐵交出CCTV，還原831真相！

點解香港變成咁

跪你老母咩屌

就算唔毀屍滅迹，黨鐵放出既CCTV，都會修剪過

條CCTV應該好難睇 黑警形象跌到負數先唔敢公開...

最慘係你請既保安都打尻埋你呢
而家可能係太子死既人
都係有份比錢請殺佢既人

我都覺得黨鐵實會有back up留黎日後同政府有乜利益衝突嗰陣做談判籌碼

點解要跪間垃圾公司
港鐵要守公開資料守則架嘛
我依家個日唔見左野喎
要求睇cctv得唔得先

老老實實 如果真係清了記錄 就表示佢哋心虛 身有屎 佢哋就算唔公開 都應該要backup原片先

今晚見

係一開佢即仆街丫！

其實真係咁大件事
應該一早都毀屍滅跡咗
仲使等今晚咩

我都好憎人跪
但岩岩有位巴打講得岩
兄弟爬山

人地女仔自己一個都肯走出來
雖然跪我唔認同， 但都要支持佢
手足來咖
大家俾啲鼓勵佢

見到佢地既背影，個心那住那住....

點解香港人咁撚慘...

推呀 幫手呀

外媒要
令佢知道831當日有消失既真相

你呢個tone 好似係叫失敗主義
如果用你呢個心態 咩撚都唔駛做啦 做咩撚嘢都唔會有用啦

又想打999.

答野啦

有邊日做緊呀？ 連跳閘都唔敢呀香港人
個女仔唔係阻緊我 只不過佢將軟弱果一面show左比黨鐵同政府睇 你覺得個垃圾政府同黨鐵會因為咁而退一步咩？ 明明係黨鐵做錯而去跪敵人 同武漢果班求習大大幫手有咩分別？
外國人睇到會點諗？ 大多數肯定覺得香港人軟弱無能 幫唔落手

可唔可以叫議員幫手叫港鐡交出CCTV記錄
還是要去法庭申請禁制令之類阻止港鐡消滅證據？

push

又系又甘
btw其實佢覺得跪求有用咪跪lor
連登仔一味bam唔係係到打兩隻字又有用?
你用你地方法去做lor
兄弟爬山,各自努力
講左咁耐都唔明就含撚啦去

求人先要跪，道理係我地到跪乜撚，咁搞法只係變左國際笑話，唔會感動到外國人

交出CCTV

反對手足再跪

都會估到共鐵會點hea 巿民
-警方或相關保安人員先有權睇片
-入左司法情序更加唔方便公開
-有部份cam 被破壞，未必完全記錄事實

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

唔緊要，今晚去獻完花
大家去同位少女加加油
跪唔跪係大家既決定
兄弟爬山

人地跪地祈禱 （有十字架）唔係跪黨鐵

唔係可以從法律途徑逼佢交咩

食緊加藤屋 食完過去

呢個咪用逼緊lo

條片既畫面應該仲暴力過721好多 公開左黑警唔使翻身 全世界譴責既級別

走左入去，會唔會係call 左速龍

應該都係.

今晚放工太子站見

831 太子站CCTV
831 太子站CCTV
831 太子站CCTV
831 太子站CCTV
831 太子站CCTV
831 太子站CCTV

好冇食

7點半見!!!!

唔好再跪

用報紙救火？

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

本身都唔信有死過人，而家黨鐵越唔比越有鬼

+1

如果佢真係毀左個CCTV大家可唔可以以後搭黨鐵都唔被錢 或者罷搭

起身啊

太子獻花

屌打吉野家 麻辣牛肉飯

推一齊出去支援佢啦

我地一齊跪

心痛花季少女

心酸

必食

That's Truth.就是逼到佢走投無路

今晚8:31PM將國歌獻給太子死難者

Dllm狗鐵

老老實實泛民班律師死曬去邊?

今晚pe見

7點半接力呀

條女身材幾好wo

小心身體

今晚收工到。

屌你依啲淡友

巴打過去護花啦屌，一陣又有廢老藍絲黎抽水同搞佢地，到時唔打班藍絲都屈斷佢地手手腳腳
利申 黎緊

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

我真心無興趣專登伸個頭出黎比人踩多幾下，對付一個只講「誰大誰惡誰正確」既政權，所以我地真系要示威

議員出黎幫拖啦
要向黨鐵施壓呀

我覺得起碼要草齊一班人（30個人以上） 拍條片齊齊跳 先有說服力

要爆一早爆咗
佢家屬親人都會挺身指正暴警

唔跪冇人會理

打死咗人

傻妹

又黎無用論 呢樣無用果樣又無用 最好番屋企念力抗共好冇？

唔好跪
今晚全世界去聲援

但家個Noise已經放大得好到位。
今晚1930太子見

係
本身黨鐵你有責任釋除公眾疑慮
唔肯交cctv反而令個謠言變得更真實

唔好跪!!
係要迫佢呀!!!!!

直接搵外國媒體問佢用囉，推上國際層面，人道災難！

推到被告律師攞法庭命令，唔俾黨鐵 del 片同交片

Respect, 佢唔跪就唔會有咁多迴響
多謝絲打

請公開831太子站CCTV

佢想del一早del左 唔del就今晚都唔會del 根本有佢講冇你講

唔需要跪佢地

屌你老母

幾時先有當日既受害人聯絡星火
唔係話佢地一直等緊咩

攻入去控制室

任何方法
無論硬定軟
宜家一定要佢交片

絲打好嘢

點解咁中意跪。。

應該聲討，跪好似乞求緊佢

都唔知當日咁多人在場 點解仲未有人出黎告黨鐵同政府。

人地都講左有義務律師等 唔洗驚冇錢

做乜要你求魔鬼賞賜？ 依家要做嘅係盡快搵律師向法庭申請禁制令

係佢交片前我都跳閘

sad....

呀姐好野!

支持你，但都希望你支持下個女仔

p牌推唔郁都推！！！

推到申請禁制令拎CCTV！831

總之今日大家出黎幫拖最實際
冷氣軍師咪撚潑冷水

跪都係PR黎架姐
睇下而家咪成功左囉吸引咁多人留意

跪黨鐵#notcry#diu

831 太子要搵真相
96 遮打抗暴集會&太子地鐵集會
97 機場
98 美領

靠人施捨的話係唔會公平 自己的尊嚴都睇得咁輕 人地仲理你咩

撞呀

手足可唔可以唔好再post 呢條女 , 每次睇到佢都好唔舒服

其實有冇得通過《個人資料（私隱）條例》，好似北區醫院私刑案一樣，迫使港鐵交出當日CCTV片段？定係已有人咁做？

兄弟爬山！
每個人都用緊自己方法抗爭緊！
大家未必認同，但都希望大家理解

有禁制利，call 狗捉人，最高終身。

唔想比人清又要有noise 只可以跪

我都覺得，人權組織既片，都會用在政治威脅上

Show Blocked User

果日所有人比人趕曬出地鐵站，邊有證人，所以先要跪求cctv

你呢d咁撚低賤既人

你老母都要幫所有黑警含

上面就係狗屋 只會送頭

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進。

港鐵幫凶 為虎作倀 公開錄影 還原真相

絲打跪左咁耐

好波

雖然唔值得
但辛苦了

起身啦 做乜要跪佢

有人加入

推, 多謝！！！

喂 我同你諗法一樣
你最好直接覆佢個 post 等佢知佢onL79

封咁耐之後開得個站
咩都清晒係常識吧
如果佢地要公佈既,就唔會到今日依然唔講啦

8964天安門無死人
831太子站一樣無死人

唔同既係,一個係中共
一個係香港(已淪陷)

總之今日無論咩方法都逼唔到交片出黎
我就當死左人

要小心身子呀

輿論壓力都好重要
加油絲打

對於冷血既機構，求係無用

去總部圍高層逼交閉路電視片?

圍狗屋一樣送頭，你又圍？我叫左圍高官

係呀

啱啱行過見到真係好心痛啲師奶阿叔都係咁屌啲黑警洗唔洗咁打人，個阿叔真頭想衝出去屌⋯⋯
交片呀dllm

今晚聲援

其實會唔會已經毀左

推爆佢

求員工流岀

你唔想佢跪就諗方法幫手啦

準備定片同timeline同合理懷疑英文版

去到畀外國傳媒

唔係淨係喺到講咩 真係唔鍾意人跪乜乜柒柒

起身啦
唔忍心見到靚女跪

心痛

跪唔係比黨鐵睇，係比市民睇

動之以情，跪係對黨鐵冇任何威脅，但會令市民媒體eye focus喺呢單野度，大家若果屌佢跪嘅，倒不如努力啲去屌黨鐵

啱！

成日有人坐係屋企屌人地做既野無食
冷氣軍師 屌你老母

今晚遮打全部去太子得唔得

呢樣真，引起注意
辛苦晒絲打

佢地跪左3個幾鐘啦
去緊現場/喺現場嘅手足麻煩保護好佢地
一陣有狗出嚟佢地跪左咁耐會行唔到

捉狗鐵職員

重有咩方法可以拎到條片
泛民個啲有冇申請？

地鐵站困獸鬥
禁制令最高係坐終身

屌 好撚sad呀

支持絲打

如果佢有心掩飾真相
我都覺得佢第二日就 Del 咗啦
仲邊會跟守則
成個站都已經可以話閂就閂

交出黎啦…...唔好比香港出現64咁

苦肉計,辛苦曬絲打

pish

up

唔好跪 要跪都係佢哋跪低同香港人道歉

Make noise 引人關注囉屌
如果果係邊有新聞報導太子件事呀，道德感召群眾
各有各做啦

點解

真
你唔同意咪用第二個方法幫手
淨係屌人跪冇用
你咁做就有撚用咩

認同，最重要畀埋國際睇！

辛苦義士

痴線 捉咩 又行為不檢？

而家有人圍緊太子站
好似又係有人影大頭

各自努力

如果港鐵唔公開片段 港鐵就係殺人兇手

要因為個女仔先去果班人根本就唔係為左831果班人而去 更加證明香港人仆街善忘 依家人咁少一陣又比狗清場啦 返緊工嘅手足點黎支援學下用腦思考好無

咁咩都唔做又有咩用呀！？

大家唔准屌人跪!

交片呀閪鐵

絲打
有冇人幫手整多d清晰文宣放係佢附近
要比多d人了解件事

推呀

我要CCTV
我要真相

我對黨鐵高層不抱任何期望，但希望呢個行動可以觸動到黨鐵有良知又有方法攞到CCTV片嘅職員

Btw 辛苦曬絲打

圍太子站

仲有其他方法叫人提供太子cctv片架！！

全部比人威脅？

邊個忍心睇見佢咁跪？
今晚圍鳩太子站啦

著到咁

一定
身有屎先唔公開

保護手足安全呀

苦肉計可以引起公眾或國際關注
如果你衝擊地鐵反而冇乜用，因為呢輪都成日衝㗎喇

我有理由相信831當晩班狗已經攞走CCTV紀錄，不會留下證據。唔值得向無恥的黨鐵下跪。

屌，要帶口罩呀

唔好跪錯既唔係我地

輿論壓力 嚟㗎，咪屌啦

有人話佢已經跪咗四個小時

張超雄到左現場

就算覺得已經處理左
都唔可以比佢不了了之

咁明點解班狗出咁多人幫黨鐵守站喇
屌你老母 殺人填命阿仆街死黑警

單拖都咁夠膽 呢份勇氣已經夠摑我幾巴
尊敬絲打 但唔想佢跪

大家要一齊支持絲打

生要見人 死要見屍
黑警係殺人犯

而家班狗拉人打人邊有比過理由
佢地眼中年輕就已經係有罪，睇你唔順眼捉鳩你入新屋嶺
隨時要保護好自己

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

死畜牲肯定身有屎，邊可能唔公開cctv。

世越號事件呀屌佢老母！！！！！！

不要教條主義，每個人覺得邊樣有用就做邊樣

有時可能佢咁樣跪一跪今晩多左幾十人又或者幾百人又或者吸引到國際傳媒都未定

記得唔好搞前線職員 重點係CCTV

推啊

咪係
成班人得個勇同衝字 唔撚用腦
衝到入去拎到CCTV咁撚叻咩

有冇人想陪絲打一齊跪？

手足加油

唔做就一定無用

辛苦絲打

預左黑警又衝入黎亂鳩咁打人又告非法集結架喇 屌佢老母臭閪仲顛撚過古代 做乜都投訴無門

附近既手足，幫手留意下

Yes
兄弟爬山 各自努力

幫手去支持下手足

正確...可以引起國際輿論同公眾同情心
同埋咁都唔拎CCTV出黎更加證明身有屎
各有各做..加油巴絲打

大家都係想要個證明者

多左兩個人跪

又跪

真係好無奈

係6個人既命

快攪大佢 搵埋記者。

有無巴打可以去保護佢地驚有藍絲廢老搞佢地

我係狗鐵 未開站就已經刪左 不過會留 backup做兩手準備

完全正確

喺太子站撒溪錢算唔算係示威？

721 831 跪的下場係點?

真係陰公

屌你老母到底良心係邊？

左膠扮慘野其實d 外國咪又係like ，又有文宣料

有冇咩方法由法庭搞

有無巴打可以去保護佢

契媽update

做到大迴響

試著說：「我應該點支援手足」
不要說：「點點點無用」

五大訴求，缺一不可

唔明點解咁鐘意跪人
狠心嘅人根本唔會見你跪就心軟

請保顧下跪示姿者
如果唔交，更有大條道理去拆鐵

必須公開真相😭😭😭

有冇人有咕臣呀？

推撚上去

Btw絲打加油

要求公開

有冇唔洗番工嘅巴絲打去聲援下

身有屎先唔交出黎

我理得你keep幾耐

依家係要你即刻交出嚟

絲打們抖吓先唔好蝕俾d人渣呀

有冇殮房員工?

問題係佢跪個意思令到好似我地做錯野咁 你見到武漢果班求習大大幫手嘅中國人 你會唔會覺得佢地幫黎都曬氣？ 同樣道理

肯定身有屎 其實市民心中有數。肯定死左人。但我唔明 一個人都唔出聲個下真係服左 有良知既人 麻煩出下聲啦

乜都試下做啦

可以第一日就delete左

831 太子要搵真相
96 遮打抗暴集會
96 太子集會
97 機場
98 美領

我知跪冇用，好多巴打話唔好跪
但係各有各做，跪都可以有好大輿論壓力
有人跪，有人迫
軟硬兼施，乜都要試

一齊吊爆佢，最後倒數

即係唔係7日啦， 係最少28日

但後尾果句，佢話今日就冇需要都得

追究到底

心善則美

冷氣軍師最有用

向獻花位攪個靈堂位

再唔係向站入面又跪又拜靈堂化

毛ee fb page有講

唔跪叫絲打去打嗎？跟住俾鬼卜穿頭拉有用嗎？拜祭兄弟求顯靈有乜問題？

求有用 中共就唔係中共啦

點都好飲啖水啦，手足要萬事小心

張生遮晒個風扇

想一齊去跪

獻花位長擺都得

跪嚟比大眾睇，苦肉計可引起人同情，呢啲係社會心理學，只要多人關注多人講就會潛而默化你差佬真係殺咗人

啱啦呢個場合啱佢

軟硬兼施都要既

感覺個女仔會好靚好心痛要個港女跪港鐵,一陣放工即刻黎

同意，我都知道理上跪係on9
但係情感上係會做到輿論壓力
兄弟爬山啦好冇

阿婆都跪埋

屌 現場好催淚

和理非地表達強烈訴求，唔好衝，如果多D人，有老有嫩一齊跪，佢無可能搵差人掃走和理非，佢點都要搵條友出嚟講幾句掛？到時至少希望佢承諾唔delete 住！

但一定要早D開始，唔係班友會扮放左工。

總部太子兩邊一齊做

更加要去支援

姨姨

巴絲打 加油 辛苦了

睇live都睇到減
個婆婆

辛苦你啦女手足
仆街地鐵快交cctv

國際輿論同公眾同情心有用就一早有用喇
身有屎咁又點,根本裡裡外外全部自己人,權勢VS平民不嬲冇公義可言
更何況係中共

個婆婆

阿姨加入

明明有男手足

公開嘅就唔係黨鐵啦

真係好少keep 7日咁少，大家可以放心少少，但唔可以停，一直比壓力狗鐵啦

31 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV

尋人啟事：想搵 韓寶生，或者佢既親友報個平安

咪係囉，點會一個人都冇

又多一個少女在婆婆身邊一齊

根本大機會有死人

我覺得.......每個人既性恪都唔同，有D人受軟唔受硬，有D人受硬唔受軟。

有人覺得跪OK既咪跪囉，有人覺得圍OK既咪圍囉，有人覺得衝OK既咪衝囉，兄弟爬山嘛。

其實都唔知邊個方法一定得或者一定唔得架，有人肯做咪試左先囉，又唔係迫我地一齊做，無所謂啦。

加油呀。

姨姨多謝你

勁 so brave

要有乘客見到先比到壓力

我愛少女同阿婆

收工既730去支援！

我哭了

推推推

其實跪緊全世界

總部係青衣?
而家太子有呼籲支援
總部似乎冇

關幾多日咩事
身冇屎做咩唔交
今日唔交 唔通28日之後求佢又會交？

別去中環了 都來太子吧

831 CCTV!!!!
831 CCTV!!!!
831 CCTV!!!!

唔止呢個站，話運左去荔枝角，都睇下

咁咩先有用
屌你老母仲有用

同意

巴打思想好狹窄
睇一件事淨係睇到表面嗰層

分頭行事，去總部跪

唔通乜都唔做？

推左先

搵議員搵律師都要做

有無咩渠道推到議員律師知?

好靚女
好驚佢俾狗拉左

呀姐真係令個場面好催淚.

我終於明撚曬你意思喇
係經你個腦諗出嚟嘅嘢先有意義
係靠你去做嘅行動先係最實際
所有其他人諗同嘗試去做嘅野都係廢 係多餘 係on9
我有無理解錯?

依家出，仲跪緊？

出現場支持下啦女義士啦

食屎死黑警

如果有人可以整到條假嘅 可唔可以逼到佢地公開真正條cctv

係
咁大件事本身就應該盡早交

一定要和理非，唔係會比人 spin 去第二度，今次要 cctv 係好合理既事

呀婆都跪係度

婆婆

28日關我閪事 我係要依家要

黑警！

姨姨唔好喊

其實由頭到尾都好似得你地咁諗

Ya

係都唔可以放心，點可以一日一日咁拖落去！

跪係道德感召
引起香港和外國輿論
要多謝個女仔

希望集體炒車，但先要還原真相。

推
今晚太子要人

自吊20連

一定要吊上面

推呀

好撚催淚

佢會唔會係死者家屬嚟
----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
今日9月6號1930集氣萬人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

「養大個細路哥好辛苦， 讀唔到書唔係廢青，佢仲有好多野可以做架。」

70歲喇 婆婆嚟㗎

香港人！去呀！

70歲呀婆

你睇到邊層都冇用,望已絶

屌 我今晚陪你一齊跪

同我推爆佢呀

阿姨話佢好慚愧, 聽到喊

【國際戰線】 （跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

//我地希望可以透過製作唔同嘅文宣， 將資訊傳遞到唔同種族嘅人， 從而達至真正嘅「We connect」，麻煩大家幫手推下呢個post，順便share twitter/facebook/ig page俾外國人睇 //

加藤屋死忠
又抵屌

點解要跪呀

輿論戰嚟講
有時左膠都好重要
----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
今日9月6號1930集氣萬人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

Dllm mtr

唔跪鬼理你啊

絲打已經今朝7點跪到依加

咩油嚟

各位勇武唔好阻佢跪，呢枱戲由佢自己做落去，唔好參與

推831 CCTV

831

係就盡快出,
原來死左手足你地都仲係要咩

收工先出

不如你食埋宵夜先黎啦喂

做議價條件。。。

戲llm咩

831
831
831

還我831真相

無一個人應該如此卑微地要求得知真相

蘋果咩事

沙中線果類

去總部啦

呀姐講出左最重要既野.

70歲

瑛姑

各有各做
唔割

就係隻油出面無得賣

On9 咩叫依枱戲 你又見你去跪
同D狗一樣冇良心

根本而家已經好成功
之前圍咁多日都無法對準拎cctv話題
而家全部focus 哂
成功左仲點解質疑絲打策略
仲可以有大班普通市民助攻
又勾返起金魚香港人記憶，無忘8.31

黨鐵

差人係要幫人.
做野一定要幫人,要有良心.
而唔係打年青人, 打市民

唔跪無人會報 無live

要跪既係個班老母比狗屌既賤種同在場所有目擊者唔敢唔肯出聲既垃圾跪都一定唔輪到你
班人會心軟既話唔會到今日都唔肯交代真相逼到你用呢種方法抗議

返屋企先，好危險一個人，唔好比啲賤種有機會捉走你或者蝦你，
我地今晚一齊去獻花，人多熱鬧好辦事又無咁危險
手足一定會幫被失蹤既勇士討回公道

大家今晚收工後又好行完街食完飯又好
一定要過黎，永遠遲到都好過無到，
一人一啖口水都浸撚死佢班打把死賤種

好多仆街分化L

有無手足夾錢做場法事。。。

今日唔好中環喇 出晒去太子啦

求真係冇乜用試唔試衝入去

呢鑊講真跪好過, 起碼有報導

你地都係打字唔係打狗架啦
扮乜春勇武

集氣呀～

全世界同我簽咗佢：黑警係恐怖分子！之前死咗server收唔到email confirm，宜家無事喇，快啲簽再廣傳！唔好問有無用，咩都要試！

幾時先明，跪係無用

屌 果頭係FB屌緊藍絲話做戲，
一轉app上連登就又係咁，真係戲llm咩。

【有關831太子站恐怖襲擊，搵巿民向法庭頒令向黨鐵取CCTV查詢及進行民事索償一事】

身邊多位律師手足提醒，其實只要當日事發時喺現場或只係路過月台（冇受傷，受到驚嚇已可立案｛無須證明｝）嘅巿民就已經可以作為申索人。當晚咁多巿民在場，但冇一個出嚟Contact律師團，有可能巿民誤解係身體受到傷害先可以作為申索人。因此，有需要向公眾說明清楚。

另外，毛姨姨個記招搵到嗰兩個受害被捕手足及其他不幸被捕（但冇上鏡）嘅手足，雖被捕但佢哋仍然可以作為申索人（只要他們願意的話）向黨鐵追討，如果有手足認識他們的話，希望可以告訴他們此消息。

只得返兩日時間，希望可以多啲手足知道再廣傳天下，希望盡快搵到申索人取得CCTV，查證有否手足遇難害身亡，同時為所有手足申冤，還他們一個公道，彰顯公義！

手足有難，八方支援！
萬眾同心，齊上齊落！

義務律師團聯絡：
1) 星火：9819 0979
2) 民陣：6549 9452
3) 民權：9463 2945

#法律及被捕須知

求下你哋出嚟

負皮錯sorry
上面有巴打講過 跪係道德感召
正常人好少無啦啦跪人，你喺公眾場所跪就會引到注意
香港人係好善忘
但真係仲有一班人唔知太子封站既背後原因
跪，就draw到attention
無計可施之下既苦肉計黎架

屌你 唔跪無人會理啊
跪係有影響力好多

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

點解一個證人都冇？政府到底做咗啲咩？

Cctv

好多好人既伯伯

屌 咪話各有各做囉
為咗大家著想都跪撚埋仲要比你班契弟批評

你去先吖

推 還我太子831真相

站長最多都係s30 要圍一定係圍總部
但總部格離就係狗屋

今晚730太子站！還我真相！

不能絶望，只能失望。
今晚太子直落遮打花園

612 721 811 831 903

無做錯到點解要帶口罩

幾好身材wo

老實講，如果真係出咗事，我相信CCTV早就毀了...

取消中環啦不如

不如揾hacker做嘢？

繼續屌狗鐵

agger,各自努力

黨鐵一定會配合警方打死都唔交
甚至已經delete咗

問題係可以用咩方法叫佢交

推!

手足唔好唱犬歌, 同銀髮族一齊理性理論

唔肯封口果家拉撚左啦
封左口果啲可能老左臨死就會講

push×100

唔係分化撚，根本係藍絲

又話兄弟爬山，依家人哋冇要你一齊跪，既然佢選擇咗跪，點解唔支持？

多謝跪緊嘅手足

一齊去 大把人一齊

唱乜小學雞歌

就係喇，我地冇做錯，但佢跪，咁樣其他市民咪更加會令市民同情，呢樣係打民心，同時用緊人嘅同情心同理心，而唔係打黨鐵

阿伯話要等黑警黎

咪就係囉
佢地落去跪有用過你推幾個1001 啦

甚至可能已經重拍咗個新嘅

有冇陳伯，絕食去太子好過金鐘

巴打，我明白大家都心急，但係無可能全部想黎既人都立即可以去到。
我更正：太子即時要人，巴絲越快到越好！

今晚太子

要公開呀屌你老母

一定要CCTV

其實應該係要圍青衣個控制中心先有用

唔係要保留.

狗鐵係咪完全冇回應過？！

屌你老母黨鐵 大眾知情權呀！ 你老母點解要年青人跪你

支持手足呀！

衝就係暴徒
苦行又係暴徒
點解香港有良知既人要咁慘

南亞大將軍去救南亞手足..唔好係度阻住晒啦

我怕黨鐵捉蟲，佢話保831cctv, 但會唔會9月1日凌晨嗰啲按程序del?

中午可以過一過來

但要放工後先可以長留

你講得啱

我想問，其實係咪只係太子站同831已足夠？？
因為前後啲站都可能有關，另外，封站咁耐831又是否足夠？

文宣嚟

心痛死我地
香港人加油

Pish

個阿伯係咁叫人走痴撚線

同意，宜家擺到明用槍指住黨鐵佢都唔會交片
最好情況係跪呢個舉動可以道德感召到一班c9阿叔
後生細仔無啦啦唔會跪地求人
令多啲人關心831有咩內幕，用群眾輿論比壓力黨鐵（我唔會放棄任何希望 cctv先最能夠證明有冇死人既證據）
另一邊要大大力叫popo證明自己冇謀殺市民
交代失蹤市民去左邊，點解要聯同消防講大話呃市民！！！

圍青衣控制中心
圍青衣控制中心
圍青衣控制中心
圍青衣控制中心

叫全部後生嘅走

其實唔止831 91 都應該要留

因為佢地封站封左成日 唔知係度搞咩

點解唔去九龍灣總部

還我真相

雙線發展

唔淨係佢 好多都叫後生既走

多謝手足 永遠支持

刪左都可以修復

係咁叫人除口罩

話無用無用既 你最撚有用 smart ass

人地盡自己既努力爭取 支持下啦

其實有實質証據冇咩可能，show 到好大幾會有人死比較可行，建議整條片整合所有合理疑點+翻譯埋英文。好多外國人對重演天空門好敏感，如果宣揚到呢個係全面消息封鎖會take it to another level
最後其實港鐵業務唔止香港，瑞典metro 都係由港鐵辦理，如果多D港鐵同極權勾結既資料比國際，可能有另類制裁

依家岀門口，去硊埋一份！

睇live聽到有人話報咗警

個女仔六點跪到而家啦

香港人加油

好L煩

食完個飯黎

其實唔係跪黨鐵，係跪比全世界媒體睇

睇到眼濕濕

若果冇野點解唔公開得

起返身了

眼見咁多人仲比錢 黨鐵真係好撚嬲

睇到喊. 好多謝你地!

痴撚線個阿伯成功瓦解左一個學生運動

831，901，902既cctv都要

咁就當完咗？

要人

好心痛絲打們
唔好怪我咁講，大多數人鍾意幫助同埋會同情弱勢。女人跪地比較容易吸引到各位注意

今晚全世界個個放哂學放哂工一定要去太子站聲援，更要攞到831當日嘅CCTV片段，再直落遮打花園

辛苦絲打們

好撚仆街 屈示威者已經打爛左啲cctv

比個呀伯同一班撚樣搞散左

有張超雄就無好事發生

俾個5毛 解散左成個活動 永遠唔會交出cctv

你好蠢……

831真相

放工立即黎

當過萬人跪 就國際新聞

做乜事

我夠好撚憎人講粗口

要831當事人要求交出

張超雄出黎即刻完左件事

如果你只係識上黎打冇用就最撚冇用

點解無端端俾個亞伯指揮

認真哥，你無事啊嘛？

原本全部人跪喺度求佢比CCTV

跟住呢個阿伯叫人全部返屋企啦 無事啦 解決啦 跟住張超雄助攻 話會保留CCTV。

屌你老母保留有乜撚嘢用 依家係要公開真相

堅持呀屌

請提供一個迫黨鐵俾CCTV嘅方法
Ban idea容乜易
Ban完都要俾返個提議喇

個散水撚大叔叫完人走自己第一個閃

831CCTV
唔單止太子站
石硤尾同荔枝角既CCTV一樣咁重要
還原真相 今晚太子見

你拎番口內面條撚出黎再講過啦

保留幾耐還保留幾耐
依家係叫佢公開！

個然樣好熟口面

屌明顯藍絲喎

講明兄弟爬山各自努力
結果碌左幾頁reply都係風向撚

綠衫阿姐

Thanks. I saw a similar post (after hearing what 張超雄 in the livestream):

He also said someone's lawyer had made the request for the cctv footage.

綠衫絲打

港鐵總部

岩啊，話「求無用」個班人，想問下你地做左啲咩去幫呢件事？你地無資格judge 人，冷氣軍師

現場人士叫阿姐頂住 唔好俾人叫走

散水撚係咁叫人走
啲後生走咗
自己第一個閃

而家跪果三個走曬？

再去過啦 有無人去緊？

走咗

你最撚有用，屌你老母

咩大嚟嗰啲，藍屍？

會唔會返過黎，準備出去幫手

個呀伯係咁叫人走

瓦解左就走撚左,apple影撚住

綠衫阿組又跪又拜咁

同問

還原真相

唔係

我而家出黎跪！

再去，我收工就去
跟本冇大台
想去嘅就去，唔洗理個呀伯同張超雄點睇

啊姐

點解會走左？

巴打加油
陣間join

真係好熟口面

信我

一定近期見過

去去

師奶字字鏗鏘

乜都冇到手就散咗
比啲決心

有個阿叔係咁話有人報警係咁叫人散水

佢唔係五毛呀，銀髮族遊行佢拎住塊牌「爸爸出來了」嗰位叔叔

條條大路通羅馬，跪嘅作用係引起關注。人哋一個女仔肯企咁前，面對隨時畀藍絲打嘅危險，班冇用撚就喺度屌冇用

仲有荔枝角站
抬人走未必敢係太子站抬
可能係荔枝角

有冇圖

有幾個阿伯同c9
應該係港鐵/黑警
叫人係咁走 又話報左警

再去囉，仲好搵女仔去

我淨係知佢原本將一個還原恐怖襲擊真相嘅活動

而家俾佢講幾句解散左 政府而家完全零壓力

點解冇啦啦走

今晚啊!

痴線！跪都要報警關佢哋撚事咩！

仲有成班唔知做乜
今日係咁兇鳩啲記者

831cctv

有個C9 跪緊

呀姐

女手足唔好跪

今晚大家一齊聲援

放工出黎

報警咁仆街

點解要好似中国人示威咁跪？無做嘢跪咩？

😭😭😭😭😭

總之邊個破壞一場運動就係罪人 but 不分化

解散軍叫人走，散緊水。咁咪散一入十逼爆太子站唔好比佢地詭計得呈囉～
呢頭吹緊雞話今晚去太子，果頭有個解散軍卒仔出黎講兩句野帶風向就話個活動已散已完，見到子彈都唔縮但係見到個解散軍就打定輸數？咁點贏呀大佬！

跪又唔係你跪，
佢又代表唔到你
200萬人上街有200萬個不同想法
兄弟爬山各自努力明唔明?

就算真係唔俾
咪就係俾個大義名份其他人做野囉
出師有名點都比出師無名威力大

理性討論，28日時間，手足走左可接受，日日去問佢拎反而仲有效？不急於一時

張超雄又做乜撚嘢

出黎啦 愈早愈好！

衝入去啦！

日日都不急於一時
死撚開喇理性

有理性就公開還原真相囉

港鐵今日先放風話keep就係唔想你地今晚去太子站悼念呀！

屌，喊到仆街

[連登神探加核彈]831死亡查證-CCTVB又記一功(With English Version)

3條友跪佢就會拎到？劇本不斷程演，藍絲/廢老挑釁，手足忍唔到手，唔夠人多，警察清場，手足被捕。

而家犬邊度都mon到實，唔夠人多保護一出手基本上走唔甩。

又有幾個人跪緊

支共麻木，黨鐵不仁！

網上屌票最有用
係咪呀？

又話各自爬山？而家係你唔撚爬又叫人唔好爬

佢地3個係比 勸退，現場有兩位中年人接力

幾時法庭搜查令 搜查CCTV

會唔會圍總部好過太子站吖

我無叫人唔好爬，手足走左我自留言話可接受，我話日日去問仲好，邊有叫人唔好爬？

利伸太子現場

交片呀

第一個女仔已經跪咗幾個鐘頭
就算無人叫佢散水
佢都要休息下啦

而家有人接力，加油💪

今晚放工去!!!
大家今晚一齊出黎啦

幾時路祭？

直播睇到有d可疑人仕
現場搵人監視下企外圍果班禁手機既阿伯，睇下係咪廢老藍絲

跪求831 cctv

有無手足一齊去總部？

尊重同路人選擇喇
唔同意 就屌人
藍絲都團結過你地

痴線黨鐵話keep28就信？佢賣鳩咗香港人幾多次？

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

收工去接力

今晚七點不見不散

好心痛

7半定7點手

跪是沒有用的

如果狗鉄無情, 大家有無面比？

交代呀！！！

全港記者朋友，今次點出手？

揾埋私隱專員公署試下有無途徑幫?

要即刻揾CNN BBC

內容轉載自TG Group
各位差佬：

有時間就咪上網喇，快手backup 你同事上司啲罪證。

例如：Wechat/whatsapp 錄音、sms、人手編配文件、行動計劃…

你有冇參與都好，呢啲證據全部幫到你將來減刑㗎。

最好upload 去海外 (dropbox/海外親友)。

到時度頸，坐一世，定坐三碌，就係睇你到時有乜料提供喇

尤其是速龍，同有關新屋嶺/721元朗嘅差佬， 最好趁仲有記憶，寫底你同事上司做過乜嘢喇。

你冇寫，但佢有寫死你，就恭喜你喇！

一哥二哥大粒佬，全部有律師有求情信，甚至做污點證人爆大料，隨時有外國庇護，整個容改個名喺外國小鎮終老。

唔好信你啲手足話死都唔會講。

當得差審過犯都知，一有得轉污點證人乜都會爆，隨時已經錄埋你音添呀！ 義氣？必要時就會自動消失。

不過呢，到時你入左冊，佢地肯定會好好幫你關照你女友/老婆嘅。所以不用太擔心。

無紀錄，無機場！

[BACKUP][831]太子恐襲全晚多鏡頭同步全記錄(全長76分鐘)

真係無用

今晚見
一定要還原831真相
一個都不能少

[緊急] 有無 831 太子站失踨人士高清大頭相?

唔公開d片
今晚成個太子站俾人拆撚左都似

整合post
[大整合] 831事件未必得2個死

[有相有片]終極整合，831太子恐襲

大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

太子站一共有6人死 全部死於斷頸

啱啱睇live多咗好多人 但好似唔見咗個女仔 走咗?

仲有！CCTV 唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！CCTV 唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

8.31 9.1CCTV
要求交出8.31同9.1全線所有CCTV
唔只太子站
其他站都好緊要

還原真相 今晚太子見

抗爭㗎方式嗻，對家都扮撤回啦，先禮後兵

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 令人討厭的建制派議員 ，港鐵和政府設施， 為何要攻敵之堅盾？

加油

所有人今晚去左沙田凱悅酒店恭喜吖蛇先吖今日對狗男女係9月6日，即今日晚上6點 沙田凱悅酒店擺酒，去完祝賀佢地再坐火車去太子獻花時間岩岩好

［突發］今晚9月6號，有狗狗喺沙田凱悅酒店結婚

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

收工去支援

幾日後：
人為錯誤delete左
有關員工已被辭職

其實要地鐵紅色沿線❨包括：油麻地，旺角，太子，美孚，荔景，金鐘，中環嘅所有轉線轉線站頭月台及上一層或落一層轉車嘅record❩831 發生果段時間到封第二日解封後嘅CCTV RECORD

仲有無人跪緊,無睇LIVE

大家坐緊
嗌下口號
貼下嘢

太子同旺角完全無被破壞，封兩日一定有唔見得光嘅野要做

法律界無人企出嚟做嘢！？

會唔會又封?

唔係搞事
好奇問
政府可以點証明冇死人?
公開cctv同所有片入面嚴重受傷的人去向?

好多人帶物資嚟
新移民好用力咁嗌緊口號

無，佢而家一直用唔同部門出聲明話無死人
但事實上係有人消失左無曬聲氣
真正既證據除左黑客外我諗都無咩人拎到
除非有人良心發現爆大獲
國際普遍同情香港人同不太信任港府
所以如果而家有幾百人甚至幾千人
跪係到要求公開CCTV同還原真相
媒體自然會去質疑係咪寶係死左人
自然就會比到壓力政府去諗點拆
最緊要係要話比國際知
831太子站係發生比天安門更慘既慘劇
天安門外媒都起碼可以遠距離影到相
太子站係直頭趕曬記者同急救出站
形成一個密室屠殺事件
事後重要封站兩日去毀屍滅跡
做法比中共血洗天安門黎得更可怕

其實都預左跪唔會做到d咩,都係想做比大眾睇我地嘅決心姐

心痛絲打點解香港人想要個真相都要咁卑微

又係絲打
太子狗署又係絲打舉牌 要打打我
黨鐵pat屎越搞越大

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91

要跪既吾係你
係政府同黨鐵

係7半btw太子獻花

又有人跳樓

好驚係被跳樓

每個人用自己方式做 尊重大家 比大家信念 好過去批判人
人地都無出聲話日日圍狗屋 地鐵唔通有用咩 之類

take action 比出個po重要

一定要去！